誤上狼Taxi！ 南非男子慘遭3女輪姦3天

南非一名男子誤上狼德士，居然被車上三名女子囚禁和輪流性侵長達四天，差點精盡人亡。

根據非洲媒體報導，23歲事主上週五在路邊隨便攔下德士。他看見車上司機外，還載有3名黑妹，不以為意，坐在前座。

忽然，后面妹子忽然在他頸部打了一針，他眼前一黑…

醒來后，小哥發現自己全身衣物不見了，被綁在一張床上。他大驚喊救命，結果房門開了，黑妹走了進來，灌他喝下能量飲料。

於是，他的下半身不由自主的起了反應，然後3名女子輪流玩起了騎馬馬的遊戲！

就這樣，小哥被蹂躪了3天，1天多次。

小哥被榨乾后，終於在周日被丟包到路邊，被路過行人救走送院。

警方表示男子身心受創，正在全力通緝這3名女色狼。

今次真係癡女成真了

Fake Taxi MEN

3個欣宜去野餐

快點...

當我冇講過

三個非洲黑妹
真心慘

如果三個都好似Beyonce咁索呢？

單新聞幾年前睇過

有咩可能

Fake taxi

Fake 系列

德士

有冇婦團出來講幾句?

佢可能喺新加坡/馬拉嗰度copy番嚟啫

好似有痴女原圖

如果呢3條女係好樣嘅 就唔會有呢單新聞啦
結論係 不了

Once you go black...

諗起有連登仔話俾人強姦有高潮即係自己都enjoy

簡體狗

old news...
記得果3個女人係非洲死肥西

抵死啦自己一個搭的士
擺到明博屌
好人好姐點會自己上車
自己淫底又想入人數
淫賤就淫賤啦 臭鴨

前世做左幾多壞事....

睇過個新聞
講還講唔好貼圖

睇左圖就覺得條友好慘

圖呢

一定係個黑鬼著得暴露
著得密實邊個會員攪你

認真，三條女會唔會有aids

條仔唔扯又點會姦到? 咁又點會叫做姦? 你情我願扮啦

用你個屎眼睇清楚啦
俾人灌左藥呀，柒頭

難分真與假

樓主全部有講過

勞資糾紛

慘 有美極都死

快點

On9條係到偷換概念 咪撚柒啦你

勞資問題

駁唔到

自己係臭鴨咪咁嬲豬囉

屌你，點解我記憶入面會有嗰三條女個樣

圖啦

講還講唔好貼圖[size=2][/size=1]

屌，咪撚臭係
好人好姐邊會俾人強姦先
擺明勞資糾紛啦

點解香港冇女人強姦男人